［廣傳］有狗叫升中一既仔話自己老豆係消防

強力恥笑

頭先咪有個post 囉

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

黑警想令受性侵既人覺得
就算講事實出黎都因為太誇張，而冇人信！
大家可唔可以唔好咁弱智會中計？

呢個行為，係施暴者（黑警）對受害者既二次強姦！想佢冇信心行出黎講會有人信！

大家唔好一味on9推！
去做問卷分享親身經歷！
令受害者有勇氣面對自己！

【性暴力經驗調查】
問卷收集日期：即日至30/9/2019
📝問卷：

黑警真係非常唔正直
要搞到教仔講大話
上樑不正下樑歪

有黑社會做老豆原來咁失禮

以為講大話就冇人知

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

中一

警察咁正義點解要話自己係消防

真係當左八仙嶺大火係PTU救熄啊?

消防仲少錢過狗，估唔到狗真係咁唔見得光，仲衰過洗廁所

消防唔防槍ga喎

狗狗慘到要扮人！

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

攬炒

沙sir 一開始都係扮消防架啦，有咩咁出奇

請問返咩工先會柒到唔敢報自己職業

曲線贊成自己係過街老鼠

唔好同佢講野呀 有瘋狗症架

冇事就恰消防
將軍澳狗隻入一地消防間局運兵
深水埗就係咁call消防想人幫手阻人燒街衣, 玩鳩人
笑鳩人打排球冇野做
消防想加人工 次次你班狗唔出聲

依家有事扮消防

由佢扮囉
成班同學不斷屌黑警
上堂作句拎曬黑警d野黎屌
睇佢忍唔忍到

話唔定佢戴左綠帽啦，無講到大話

佢其實係戴左帽

又話自己冇做錯ge,點解要扮消防?

算唔算冒認公職人員?

因為帽

恭喜做狗既人同做雞一樣唔見得光

行得正企得正仲乜唔敢講自己咩職業啊
黑警死全家

依個有相添

推到狗仔狗女仆街

推

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

自己衰仲要累埋消防

可能佢真老豆係消防

原來警察老豆唔係親生既
仲幫人養到個仔咁大
辛苦哂
帽事既

好驚啊 唔好咁啦

又話自己係正義之師
咁驚做乜呀驚賊

終於知自己係過街老鼠?

睇下正義警察去邊區就俾人鬧到邊區
暴徒經過商場就俾人讚英雄，歡迎歸來

呢啲叫民心所向
你哋恨唔到㗎啦

人哋9成時間打波，操fit體能
好過你9成時間打人，恰鳩市民

警犬唔係覺得自己好撚威架咩，做乜依家咁折墮嘅

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

又話人哋一日到黑打排球

教仔女呃人 點做人父母？

消防好撚慘

老豆做警察好失禮你？ 係。

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

想埋堆咪老作話老豆好勇武出黎打9 d死差佬

打人,開槍果陣唔係覺得自己做狗好威既咩？

做咩要教個仔講大話啊

有無諗過點解自己老豆做乜唔講得比人知
因為黑警=賊

因為係 OT 果時發現有左

教小朋友講大話 要不得

生到成個畸形樣咁撚樣

邊一個係爸爸

笑到pk

仔仔：爸爸點解我要講大話嘅？
Popo: er...er....

Popo正義呀 打曱甴打暴徒唔係咩？
做咩要個仔呃人話自己係消防呀

，

冒充公職人員係犯法喎驚賊又知法犯法？

佢地覺得差佬呢入職業咁有正義感
覺得自己打班暴徒好撚威威架嘛
唔係應該以做差佬為榮咩
做乜咁鬼鼠咁唔見得光呀

啱啱瞓醒，想問下咩係麻包袋?

屌....得一種職業就咪鬼寫個1字出黎
做黑社會都光明正大過做黑警
元朗班白衫人都有名有姓 黑警係無既

警察唔敢認
=倫敦金話自己做ibanker

呢隻狗去挑Rose Ma機
俾Rose Ma KO咗

吓，而家做警察今唔見得光㗎

屌你老母打示威者個陣咁威武
依家到搞到你個仔就走黎淆底

冇做錯洗乜驚認呢？

我剩係見過黑社會唔敢認自己係者估唔到狗都係呀

唔怪得前幾大公報咁報
原黎舖晒後路

消防高你地咁多班

個小賤種好可愛

消防多得你唔少

可能消防員先係佢親生老豆呢

追住啲狗仔狗女 不停講
黑警黑社會 黑警黑社會

影證證明啦，平時老豆咁鐘意唔show證做仔女既係時候要幫手積返啲陰德啦

做咩呀 自己都知做黑警唔見得人呀

屌黑警咪撚痴消防金糠啦 過街老鼠

折墮到咁

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

黑警都知自己幾乞人憎

慘在消防仲肯配合呢

原來佢地都覺得自己係過街老鼠

做警察維持治安唔係好光明正大嫁咩
有咩咁唔見得人呀

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

收皮啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

行得正企得正

求下十家

消防就係警察私家雞，八仙嶺都係ptu救

有光環就警察拎
有事就搵消防擋
唔死都冇撚用

自己都睇唔係自己職業
唔係好威架咩

up

點可以教小朋友講大話

典解教阿仔講大話呀？